第一屆蘋果日報創意廣告大賽

點解要撐蘋果廣告商？
近排武漢肺炎已經令到市面零售生意慘淡，
特別係7婆暫停晚市之後更加令到食肆雪上加霜。
但面對被強權打壓既蘋果，
唔少商家係復市遙遙無期既情況下，
都竟然即刻課金用成幾萬銀落廣告支持蘋果，
所以你撐蘋果，我地撐你，就係咁簡單。
我地要比人睇到黃圈既經濟實力，吸引更多商家成為我地同路人

係蘋果落廣告 = 爆買
係CCTVB落廣告 = 罷買

我地可以做d咩？

你撐蘋果，我地撐你，就係咁簡單。
·Like爆 佢地social media,吸引更多商家見到成效係蘋果落廣告
·bookmark定，以後有機會優先幫襯

P.S.可能因為呢排蘋果真係多左好多廣告，攤薄左大家熱情；唔少冷門黃店/小店係蘋果落左廣告，但宣傳效用甚微，幾乎冇乜人知！所以如果呢個post反應好，我會再開post專門介紹係蘋果落左廣告但成效不大黃圈小店！

白紙篇

拿，風水命理呢家野，就好講緣分既。俗語都有講，天機不可洩露，所以梁師傅落個白紙廣告絕對係合情合理。但日希聯盟呢個留白就令人有d匪夷所思，係個設計師Sick leave，定係個老細係王苑之Fan呢?

玄機閣梁善行師傅

日希聯盟（移民）

潮文篇

今日啱啱買咗一疊蘋果日報，依份係香港最高等級royal級既報紙，買咗$10，一共有70份廣告睇。

你唔使專登買都可以到睇得曬所有落係蘋果既廣告，因為我地每日都會有廣告整合Post，一個價錢，全港線上線下曝光機會，請即刻聯絡蘋果日報

Raw Fruits 和富水果

模仿篇

一睇呢位巴打就係模仿達人，放盪不羈既劉海，配上呢個謎之笑容同埋佛系手勢，
讓人尷尬之餘又帶有d神秘感。雖然唔知模仿鄧家彪同賣花茶有咩關係，

但我見佢地仲有好多自家製花茶，如果喜歡花茶、水果茶既巴打絲打不妨留意下。

南堂黑糖花茶

茶後說

唔記得講

大部分報紙圖片來源夕楓巴打同隔離post

物理治療工會嗰個幾好

復古風

本期精選廣告，簡單、直接，特別係中間果幾個藝術字配埋深褐色，
簡直洋溢住一股濃烈既街邊設計師風格。Btw, 佢地既咖啡堅好飲，旺角、屯門都有分店，行過不妨坐底嘆下。

My Little Coffee

My Little Coffee

內涵篇

素食主義者福音黎啦~ 獲純素認證既德國牌子Condom，
套就一定要買架啦，但買得黎又可以支持公平貿易，又可以支持環保，你唔係唔試呀嘛？

宜家仲要做緊限時七折優惠，買一盒都免運費架！

Fair Squared Hong Kong

第一屆會唔會都係最後一屆

我愛肥佬黎

推

高汁

支持